［推］見到廢老唔識對摺張票記得大大聲提佢

發覺票話好多廢老唔識對摺張票，記得大大聲同佢講快啲對摺張票，我見到你投xxx 呀

或者直接同票站職員講有人亮票

推推